點解啲上帝圖成日有著衫?

上帝怕凍架咩

當年呀當夏娃食完禁果，都個廉恥搵野遮住裸體
如果上帝唔著衫，咁咪仲無恥過亞當夏娃？

夏天咁熱你全祼出街吖笨

其實佢想話比世人知佢唔怕熱

上帝要用衣服去證明自己有廉恥

因為畫衫易畫過裸體囉，好似係